3M隔熱貼

泊露天，一到夏天曬到屎忽都熟，本身部車冷氣又唔夠。

有無巴打貼過3M隔熱？ 係唔係可以同運吉報正？

有，係

效果如何

比起冇係好d
但你泊露天係冇用

揸果時唔會晒到皮膚好熱
但對泊露天毫無幫助

買車冚

原來都係古法駛得

我見依家好興係車入面打開類似遮既物體

有用 住加州既答你
唔會曬到你皮膚痛

但如果你泊街暴曬幾個鐘之後上車 一樣辣到你屎忽開花

認真其實布橙係咪好過皮橙？

邊度可以貼，揸車揸到隻手黑曬，揸緊又痛

九龍城DD，平靚正

正正經經買個室內車位啦

邊度有得買？？

成個屋苑都無室內...........

不過$400個月

邊度咁抵

管理式村屋有管理公司有法團嗰隻

有車嘅管理費俾多4舊水，有塊大地泊浮動，或者每年抽籤泊梗位，但貴幾舊都係大露天

呢隻裝拆應該都好快手

我個頂係玻璃

溫室

貼咗隔熱膜會將車廂加熱呢個步驟放緩

即係本身曬三粒鐘係好L7熱，貼完之後係好熱

隔熱檔嗰啲都有少少用，擺出面效果會明顯啲，不過你要預好易污糟

貼左無論出面幾多度
行車時部車冷氣都係開23/4度就夠
曬完上車果下就一定會熱 無計

同埋3m隔uv可以防止曬閪個籠

利申: 日頭泊街泊左四年

下次換車真心唔諗大天幕

比人拆都快手

泊自己屋苑無人咁撚多手呀

我用緊呢隻，一樣玻璃頂

拆完之後 有幾大舊? 會唔會霸哂成個尾箱?

好撚大碌，真係阻咗個尾箱，如果你係普通車仔嘅就唔好擺喺車度喇，真係村屋有位擺，整日唔用車我就會吸上去， 都算方便易裝易拆，但 平時泊兩三個鐘我就唔會用佢

可惜我係浮動位

玻璃頂先裝到 吸盤會傷到鐵皮頂

竟撚然係咁

睇完張相已經知道可以放棄

仲有咩alternative

我都係泊緊400露天 不過夏天真係慘 日日咁曬
巴打係咪元朗區呢 唔咁詳細自爆

不是西北

大型車cum 點睇

泊公司就錫紙車cum放出面都ok!?

呢類型既Sun shade 唔知有無用呢

由好撚柒鳩熱變成
好撚柒熱

咁唯有 3m 貼 加呢個 無計 盡做
呢舊鐵 一定會熱 公司得露天 屌

明明車冚係最方便快捷, 都唔明點解要攪到咁複雜麻煩

全車冚唔好用, 開出黎同收番都好困難, 收完又大大舊成條腸粉形狀咁霸住車尾箱
最緊要係, 用耐咗佢本身都好多塵, 你開同摺果時基本上你成身都係, 仲未計落車天

我錢7玻璃幕用咗2年都沒事 要買淺色

深色會曬甩色好柒

以為藏屍....

但呢種會遮埋車cam?

唉 會

呢啲其實無乜用

泊幾個鐘可以
長泊冇用

都係返工個幾粒鐘，短泊街其實都懶得用
不過呢家真係熱到仆街
驚熱到溶，屌